挑戰者1號最大彩蛋係有達哥

由於達哥卡關太多,被踢出劇組

我屌你老母呀

達哥企中間,本身主角黎

隔離啲二打六邊個黎
同我地達哥企咁埋搏乜

型撚到

Why he is always pointing on me?

iRock

Are you a trans?

條女飛釘

收到風佢靠兄弟搵食，過橋抽板已經唔係新鮮事，

近期就係出賣Backup佬（身邊好多人都係靠Backup佬先識達哥），

填充彈藥～～

Record 呢？

大大個YouTube channel係到

想睇whatsapp cap圖

已射thx

衝出國際

個頭側到咁一定係 i 勁真人

謎底已經解開

達哥明明係主角 套戲有冇0.1 s 達哥出現過

lm

依家玩fifa既鬼佬應該知邊個係達哥拉

always pointing at me

點解達哥D皮膚近鏡都咁靚

電影史上一個無出過場嘅主角

佢相同片都開爆美肌.....

咁搵咩食

呢啲係咪叫喧賓奪主？企正中間

屌呀，有得同Olivia握手

咪i rock囉

係咪甄子丹拍星戰個陣教Ben Mendelsohn講鬼佬

唔係話咩 但係比起其他youtuber 達哥企係班電影演員前面其實無點格格不入既感覺 我覺得分分鐘如果達哥同佢地做訪問會係一個有意思有質素既談話 大家諗下之前去訪問正義聯盟個班人個個人 好大對比

上次沖涼訓著左 跟著上傳網又壞左 今次又咩理由呀

雖然唔鍾意達哥，不過你講呢様野我好同意

講真，笑波子談吐比達哥高幾個層次

Okok你啱你啱 加油

咁佢點都有d墨水過個班木契ge

幾歲？

成套戲到見到達達，是未思念太深？

達哥係咪最後大混戰出場 ？
好似見唔到佢

出現左幾幕喎 重睇喇

煩完未呀 ，backup佬唔係兄弟，backup佬偷片賺咗十萬你唔講 ，當初達哥唔知backup佬賺咗咁多先唔出聲

乜撚野叫彩蛋?

諧星

柒撚到

好心整下容先出鏡啦

屌 以為最後真係有達哥 鳩坐咗5分鐘

個黑人我睇完search 先知係女人黎

個細路大咗咁多

佢就係irock

whatsapp對話

最大遺憾係無backup佬

Olivia隻手

好彩唔係笑波子

olivia係咪冇帶bra

戲入面佢係還債中心走出嚟嗰時都無戴

佢就係本人
俾達哥斷左米路
依家發難

冇戴bra既Olivia好靚女

對比返笑波子條片 d影星對達哥nice勁多

原來佢就係i勁

佢係波台狗嘅兄弟
所以而家堆波台狗發晒癲咁亂吠

⼁
屌 一撚樣

條女唔係母夜叉嚟咩

鬼佬果到係唔係 甄子丹教佢